[突發]沙田居民要求新城市職員交代事件

即時？

推

沙田街坊

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

幾時都話沙田人係最高質

帶頭講野既係住附近既師奶

沙田柚高質到

係

沙田友

好波呀推

有冇人想查詢下新城市廣場？ 發夢有佢地代表咭片

搵eric出黎問下

推

邊個話18區遊行無用 又乜鳩失焦
地區遊行係喚醒港豬就真

沙田居民好波

其它區我唔敢講

沙田大圍真係無得輸

push

立場有live

沙田撚好波！
Sha Tin dick nice tits!

高汁

係沙田人本身高質，比着係隔離某區第二日已經有屌義士街站

沙田有正氣

沙田友真係好撚勇 戰鬥都市

師奶都發火

沙田居民真高質

收皮啦五毛

新城市廣場：警有搜查令，會按要求提供

以後溝女淨係溝沙田妹

沙田人係戰鬥民族黎

沙田人真心高質

好波！

Proud to be one
不過都要講句 圍cs真係無用 真正話事班office友一早收哂工 cs都係硬食舊屎
利申返：做過一排cs

c9

沙田友好波

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

c9如果發威係煩到爆

啱晒！

想搬去沙田住
想轉份沙田工
第時死都要埋係沙田

c9:
點解太古廣場，沙田中心可以？
你哋唔可以？！

我都聽到

握

學晒警察d野叫人填form投訴
同有咩就去監警會投訴有咩分別？

沙田友 好波

直接叫商鋪一齊投訴 更有效 美國佬公司 EG. APPLE
支持沙田友

新紅gay call防暴未？

小心又清場

俾壓力

佢夠膽咩

香港第一

好撚笑 投訴寫form先有回覆
依家唔係得一個人有疑問 全世界都問緊你新鴻基做乜鳩呀
你一係就寫公開信答香港人點解會放d警察入黎喇
一係就會記者會喇屌你老母

最高質地區-沙田

其他新地嘅場靠18區各市民了！

大家上

佢地日日俾啲大陸西圍到已經屌哂鬼
依家仲要俾狗圍

向沙田市民致敬！

寶福山歡迎你

燒到咁, 唔問爆商場都唔係人..

黎啲地區光復
真係暴露晒黑警有幾黑人憎

Cls 好有公民意識

年尾入伙沙田 多多指教

新城市交哂啲cctv出去

新居屋

好波

瀝源同帝堡城隔離

呢個職員話上司再打電話再嘗試, 但未有進展

呢10年嚟不停受蝗欺壓
沙田人個個都谷住成肚火

沙田友好波

咩情況 就落車返到

如聽日再組隊去，有冇巴絲join?

個半鐘前已經話打緊

仆街商場黎

上司熄撚左電話大教訓啦

光復新城市

你而家知沙田咩料啦

做下屬真係好撚慘

駛咩交代

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

成個答案

官商勾結

哇 中間個CS當自己呂布

（幫手推上熱門）勇武同和理非唔該入一入泥

eric ho平時應該都係602

Gogogo

新城市班狗係咁
唔夠講就會同你講你可以投訴我

沙田街坊高質

你個名

搭單搵資料
[知法犯法] 沙田區表示唔好放過尋日警隊害群之馬

咁做咩手拖手封elevator路啊？

真心嬲

堆

Proud of being shatiner

有人話下面好多狗，保安攔住廢事義士送頭渦信不信由你

始作俑者唔搞，搵個保安埋單。香港人真係欺善怕惡。

沙田多蝗行 大圍多蝗住

沙田多靚女

咁咪一齊投訴佢囉

果陣又的確係成個巴士總站都係狗車

廣源公屋仔歡迎你

覺得自己係沙田友超驕傲

問路

我愛沙田柚💗

行過見到D女CS黑絲好正

信嘅都白痴 , 出面啱啱先警民對峙完

都未必
如果好似沙田咁大範圍清場
班藍屍廢老食食下飯比人趕都幾治癒

沙田友的質素高高高

Push

沙田人表示人人咁多蝗黎真係忍無可忍

考慮去沙田置業

以後識女第一時間係問住邊 唔係問人個名

大埔沙田大圍都高質
但慢慢就會發現
係香港人好高質

我又想睇閉路電視

推

借一借位

「拋磚」針對新城市廣場引狗入室事件，以後可以點保護同行者後路？

沙田柚留名

其實有冇人覺得果兩個保安似狗

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

雖然係警察
但我覺得佢地係好暴力既人

諗都冇諗過爭取到[民心]
就係比記者影到d狗用棍喝市民走

沙田啲樓價已經高，經此一役起碼再升200%

屌沙田友正到

沙田友is the best

祝新城市廣場 生意一落千丈

不分化
兄弟爬山 欣賞學習兄弟努力

切忌打飛機講階段性勝利，我地只有贏/輸，勝利條件係五大訴求全部實現

好彩果陣力推屋企搬去沙田

一個鐘前話有話事人落黎覆 而家都仲係到拖緊Dllm

沙田友真心正
支持

沙田人真係好高質😭😭😭

沙田友高質

btw 今日有個沙田同事就屌暴徒咬斷手指乜乜柒柒

沙田友喺度

好慶幸我起沙田區讀過五年書
地方都闊落啲

屌你老味同啲細路行緊街，你放班狗入黎見人就打做乜鳩？

係未過河先高質，過左河就另一個世界

辛紅雞捉蟲

交番果幾日帶隊幾條友出黎

屌，噚日食食下飯，無啦啦有驚犬衝咗入嚟兇鳩我，宜家好撚驚

沙田人真係高質到

沙田人好高質

現場話有人報狗

啱呀～
個陣又有普通市民,又有小朋友老友記
屌你老味放啲狗入嚟?

推
有冇手足一齊告？

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

我唔知現場既情況依家搞成點，但我後希望我地高質既沙田柚們可以繼續爭取回應，加入呢個tg 啦

屌想搬去沙田

推 天怒人怨

沙田加油

推
拎啲錢買物資都好

可唔可以唔好成日漏左馬鞍山

係唔係有當日消費單據就可以claim?

你同我call返佢返嚟囉咁

繼續推

你自己諗 得罪外母 後果仲慘過新城市廣場

所有屋企附近有新鴻基旗下商場既，都要去問佢地負責人
了解清楚當有類似情況出現時，佢地會點做，要official以書面回覆
如果佢地會放狗入去，咁大家明白唔好再去個商場，寧願遠d都去太古廣場消費
黎緊728將軍澳遊行，東港城就喺集會附近，亦係新鴻基既商場黎

溝埋沙田外母

馬鞍山